再過幾個鐘 我地皇馬就係世界冠軍

皇馬

我朗

吊牙

世界冠軍696